上水警察宿舍遭投擲汽油彈縱火

【Now新聞台】上水已婚警察宿舍凌晨被人投擲汽油彈縱火，無人受傷。

便衣警員在宿舍外圍檢走膠樽、麵包袋及報紙返警署調查。

現場是上水保榮路五號已婚警察宿舍，凌晨二時許，有人從宿舍外圍投擲懷疑汽油彈，擊中車場一輛私家車。

於本月十三日凌晨，宿舍同樣被人投擲汽油彈縱火，警方正調查兩宗縱火案，暫時未有人被捕。

手足好波
mon po狗震哂未？

突發！上水狗宿遭高溫消毒

原來有post了